### Informações Pessoais
- Nome: Ricardo Ferreira dos Santos Junior
- Matrícula: 188255
- E-mail: rfdsjr01@gmail.com

### Experiência
- Formado em Sistemas de Informação pela Universidade Federal de Pernambuco e Sou desenvolvedor Ruby on Rails há 4 anos
